咩叫做“沼”

之前成日聽到啲mk講好撚沼 沼乜鳩？

點解要明MK講咩

啲on9 MK唔識讀Chill

好撚蕉

超